今晚我地四個一齊

食宵夜 好開心

咁多零食架
我個份呢？

又食

bearbear 狗狗同龜龜

你想食咩零食

餓啊😭

同翼翼

勁好味

隻狗：wfc🤷‍♂️

羊b 呢

佢成日唔理人

等牙b帶佢同龜龜開茶會

好得意

我地係鍾意龜龜多啲

都

啲公仔好柒

龜龜最聽話

我屌你老母啊柒頭 點柒都唔夠你樣賤

狗
熊
龜

唔好對呢啲人勞氣啦

3隻都好鐘意

夠膽話佢地 嬲到爆炸